其實上面政府真係最撚驚記者，要令佢繼續無面

其實上面真係好撚驚記者嫁...

要做就要做令大陸政府無面既事...

口號： 「政策法」和「人權法」為美國內政，我國絕不說三道四。 整埋banner

之後大叫記者影清楚，特別係大陸記者，同紅底港媒

遊行口號：「香港關係法」屬美國內政，中國不要干預。

要就G20搵人追擊CCTV記者，等佢地冇畫面出街。咁大陸人就會知咩事。

遊行可能佢地覺得都唔係落好多面
要玩，就玩蒲勁既...

o岩呀，之後將banner放係cctv前面，但前提要問佢地係咪直播緊

香港政府面皮已經夠厚，但上面玻璃心易碎，要玩就玩到大陸無面，

各位...一定要令大陸無面，將我國政府面子俾全大陸人民睇

想悶聲發大財
慢慢係牆內世界同自己人民發大財。

我地慢慢幫你地執玻璃碎

人地要面以，推

人地要面嫁，推佢老母仆街